
% descomenta esto si quieres usar labels en espanol, como tabla, figura, etc (y usar acentos).
% espanol
%\usepackage[english, spanish, es-minimal, es-nodecimaldot, es-tabla]{babel}
%\selectlanguage{english}
\usepackage[english]{babel}
\selectlanguage{english}

\usepackage[table]{xcolor}% http://ctan.org/pkg/xcolor




\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}                            % avoids fuzzy letters



%\usepackage{color}
\usepackage{graphicx,epstopdf}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=false,
    linkcolor=purple,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    pdfborder = {0 0 0},
}
 
\urlstyle{same}

\usepackage{epstopdf}



%\usepackage{multirow}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{img/}}

\usepackage{epstopdf}


% Matematicas y simbolo \therefore
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\DeclareMathOperator*{\argmin}{argmin}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{argmax}

% ==========================================================
% algoritmos
% ==========================================================
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\algtext*{EndWhile}                                 % remove "end while" text
\algtext*{EndIf}                                    % remove "end if" text
\algtext*{EndFunction}                              % remove "end while" text
\algtext*{EndFor}                                   % remove "end while" text


\usepackage{tabularx, booktabs}                     % http://tex.stackexchange.com/questions/20225/latex-how-to-make-table-as-the-same-width-as-the-textwidth
\usepackage{multirow}                               % multiples columnas en una celda
\usepackage{pbox}                                   % divide una celda en dos 
\usepackage{float}                                  % ajuste de posicion de tablas



% multiple figures in a single one
\usepackage{subcaption}

% --- track changes ---
\usepackage{changes}
\colorlet{Changes@Color}{blue}
 
 
% for table with tiny font size
\usepackage{lmodern,tabularx,ragged2e,booktabs}
\newcolumntype{Y}{>{\arraybackslash\RaggedRight}X}
\newcolumntype{P}[1]{>{\arraybackslash\RaggedRight}p{#1}}


\usepackage{hyperref} % Required for adding links	and customizing them
\hypersetup{colorlinks, breaklinks, urlcolor=black, linkcolor=black} % Set link colors

\graphicspath{{./images/}}
